可以提前一日入港島訓街/ 紮營？

如題

然後比狗捉哂，十一冇哂人

搵酒店

又係你

唔好閃我

gear 同魔法 先係最大問題

閃咩？